熱狗不怕死 但憑傲氣 坐著救港係確實幾屈機

很想裝作我是個泛民 但你說我過激
很想偷呃拐騙的勾引 完了事便沉寂
黃洋達跟你 跟你到警署去掃地
讓情敵跟我講恭喜 放棄事與非 與魔鬼在一起

#熱狗不怕死 但憑傲氣 坐著救港係確實幾屈機
得到選票了便要分離 絕沒有骨氣講野似哥基
熱狗cheap到死 大條道理 早已失去血性和品味
多次分化慣了沒皺眉 迎合你便令名譽掃地 呸呸

本應想我變做你類型 讓你與我有景
只可惜得到你的選票 全因肯當佈景
誰話法子美 逼佢做本土我寧願傷悲
若然排在選舉最多三四 泰博像儲妃
違背了我天地

Repeat# #

credits to N賓 大家一齊改埋佢

弱？

是日電台

[至少44名手足上庭！] 7月24號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

鬼才

很想裝作我是個泛民 但你說我過激
很想偷呃拐騙的勾引 完了事便沉寂
黃洋達跟你 跟你到警署去掃地
讓游蕙禎去講扑野 倒轉是與非 看香港被拋起

#熱狗很怕死 絕無傲氣 坐著救港係確實幾屈機
得到選票了便要分離 絕沒有骨氣講野似哥基
熱狗cheap到死 大條道理 早已失去血性和品味
一再分化慣了沒皺眉 投著你地便名譽掃地 呸呸

本應想我變做你類型 讓你與我有景
只可惜得到你的選票 全因本土有景
誰話法子美 逼佢做本土我寧願傷悲
若然排在選舉最多三四 泰博像儲妃
違背了我天地

楊支那

違背了我天地 改做 誰又理殘獸胃會唔會好啲